想影人像但無女仔朋友應該點算？

響攝影台果邊見人問起
唔知呢邊有無人答到呢？

影你老母咪得囉

我相信佢地唔想影我老母
影老母我自己黎得

影男人唔得嘅？

男同女既影法唔同

以我自己為例，影男成日比人話影得似hehe

所以我相信影女仔有特定技巧既

想識女就識女啦

我相信佢地係想練習影人像既

特定影走光技巧咋

咁執著要影女咪俾錢請個model 囉

自己扮囉！

我相信問得呢個問題
就會唔夠膽請Model

所以我覺得問題在於
點樣識女仔朋友

咁我又唔使

秒

講開影老母，其實二十世紀最出名既女性人像就係「移民母親」

死厹

厹就唔會無女仔朋友啦
再諗過

應該收皮

都岩，但咁同人講會唔會太直接？
定叫人搵第樣興趣
影第二種主題會soft少少